[毒毒遊戲台]god of war 5 放工休閒打機台

戰神難度

放棄戰神難度 太難玩不想燒時間卡關了
重玩 真的好無奈

爆機了~繼續解支線~